我覺得解散陪審團好d，好擔心佢地家人安危😰

萬一佢地家人有咩事，法庭點賠返個家人比佢？

你地覺得要重選就正皮

唔重選就負皮啦

我實判無罪

俾我一定話唔做啦
大大個理由

emoji 狗 收皮反5P拉 尼道5歡迎尼牙

彭寶琴法官之前下令將抽選陪審團轉為秘密聆訊, 唔比傳媒報導

期間究竟發生左乜, 完全無人知

可能當時已經有好多問題發生, 但因為秘密聆訊, 令公眾唔知道

根本就唔會有公平審訊

牙你個反皮臭閪老母咩

其實公眾無知情權咩？

呢d唔當公眾利益？

根本就要解散

個啲我當佢為左保護juror，俾佢過關
今次有人影哂相，仲要唔知有無留底就放走佢，即係juror既全相已被點，判決個公正程度已經成疑啦
仲要spin成咁樣樣，好難唔令人懷疑係咪有問題架喎
既然係咁，點解唔重選先

個法官咁都可以當無事繼續
陣間陪審團屋企有事佢陪返條命比人
查都唔查果條友有咩身份就放人走
求撚其其得咁緊要
真係當人傻架？